誰為了生活不變

愈渴望見面然後發現 中間隔著那十年

1

2

3

4

5

不如不見

6

7

8

9

10

11

12

hi

輕輕一推

我想見的笑臉

只有懷念